喂，我開咗個純文字聖誕Party

繼續

頭先樓主已開
拉

本行認同